十連無難度

1

2

3

4

你夜晚晚先來10連 早抖啦

屌
斷撚左

夜晚晚都十連唔到

垃圾桶

臨訓都要來斷你

5

6

7

8

9

10

呢位巴打你好

訓唔到

Hi